# Front-end du WebApp Life Style

*Projet réalisé par :* 
   * Shokoufeh  AHMADI SIMAB n° 28607096 
   * Nassima GHOUT n° 3704383
 

@LifeStyle-Front avec ReactJs
@Compiler et executer : \
    "npm start" -->lancement du ReactJs
    
@pour accés du côté back de LifeStyle suivre le lien suivant:
        voici le lien  https://gitlab.com/NacimaG/life_style  


    
    